武肺災難，石油危機，下一波會係咩？

蝗禍，小行星撞地球，總統/書記被刺殺

比你估中仲得了嘅？

解放北韓

支爆

台海危機

糧食

應該有d野會跌/升得好勁

金仔危機

WWIII

香港___

唔係唔記得左貿易戰未打完
關稅仲收緊架

最後個個唔係世界大戰原因？

恒指創新高

香港都係股價gogogo,
樓市gogogo

匯豐結業

香港滅亡

你阿媽係女人？

廢話

一國一制

糧食吧

推

Ww3

29／4隕石撞地球

樓市 繼續gogogo

香港繼續番工

金仔被刺殺引起WW3

美完變肺紙

科技泡沫,近年果d垃圾共享經濟肯定仆街

中國革命

根據地姆經，下一波可能係水災地震，再到糧食危機

糧食危機

銀行倒閉

三峽缺堤
四川大地震

金仔真係病重

光復香港 時代革命

2020年真係好痴線既一年，只希望大家身體健康
光復香港，時代革命

準備打仗

好大機會ww3

港股創新高

燈燈燈燈

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

全球斷網絡
唔洗番工 唔洗出街 日日屋企打飛機

貿易戰背景既糧食貿易危機

各國要恢復經濟，首要條件係恢復內需，當各國經濟衰退，基層最需要係溫飽。當人民係衣食住行層面上得唔到食，咁係社會上既勞動鏈就會斷裂，環環相扣。

而家每次環球疫情底下，所有社會上既資源會重新分配，首要係分配糧食相關及資源相關類。但係社會轉形底下，農產業既人/國家相繼減少，最終分配後既資源及工具會落係比之前更少既人身上。當更少既供應，配搭係更多既需求，價格會隨之上升，就會變成而家原油危機既相反

[black]9up[/black]

北韓爭霸戰，中國vs南韓vs俄羅斯

買重三峽出事

唯一不變係香港樓價

世界大戰

地震+震爛三峽

三烚大爆

三峽大爆
自隊

光復香港
時代革命

外星人現身

呢個有機，如果南韓金融危機，
呢個真係會令亞洲仆街。

香港獨立

三峽大壩

中台

台灣綠營入左紙話要除china名

負評嗰條友
落街俾車車死
腸穿肚爛死
七孔流血
永不超生

連燈仔真係無改錯名 燈神黎

嬰兒潮

中英聯合聲明違約 英國帶頭重奪香港

第五天劫

國際經常帳收支危機
負債太高需求減弱
出口所得外匯收入減少
抽乾外匯
減少進口
架設貿易關卡
全球化玩完
1930年代重臨

外星人支援地球
打通宇宙路線
一天都光晒

你諗下1929年大蕭條係點結束就知
war war never changes

呢句應該問麵神
仲要係“邊樣最無可能”

港男危機

沙士重臨

全世界排華

5號仔唔派下年息

香港關稅區取消，聯繫匯率崩潰

又話德銀老破?